皮尔森让这位急于逃离专横母亲的年轻伯爵夫人接受了他的求婚，他承诺，如果她愿意，他会同意两年后无条件离婚。 一个揭露腐败的顶级专栏作家，有时背叛了他的原则|马修·普莱斯曼| 2021年7月9日|华盛顿邮报 
 当我告诉她克鲁尼还会在这一集亲吻老夫人时，她笑了。 《唐顿庄园》圣诞专辑中的伊丽莎白·麦戈文和乔治·克鲁尼的格兰瑟姆夫人之吻|马洛·斯特恩| 2014年11月13日 
 凯特——在边境以北被称为斯特拉森伯爵夫人——穿着价值425英镑的英国品牌Moloh的蓝灰色外套。 2013年4月4日，汤姆·赛克斯，每日野兽 
 假期对我来说就像周末对格兰瑟姆伯爵夫人一样神秘。 《一个新手在库莱布拉和波多黎各的冒险》|Kara Cutruzzula | 2013年3月14日|DAILY BEAST 
 玛吉·史密斯夫人饰演的暴躁的老伯爵夫人将会有一个红颜知己——由哈丽特·沃尔特斯夫人饰演的沙克尔顿夫人。 《热血蓝血，希望治愈玛丽小姐的心》|汤姆·赛克斯| 2013年3月4日|每日野兽 
 看看他们的同伴吧:卢安伯爵夫人、史蒂夫·哈维、杰西卡·宋飞、帕丽斯·希尔顿。 《大麻心理学:瘾君子的生活指南》Adam Auriemma | 2012.11.11 |DAILY BEAST 
 他万万没想到，医生的信是由老伯爵夫人的一封信发出来的。 德国埃尔斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 伯爵夫人从盒子里拿出一幅漂亮的微型画像，放在她身边的沙发上，递给她的孩子。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 顺便说一下，这位高傲的伯爵夫人一直对我有极大的吸引力，因为她看起来像一个“有历史”的女人。 音乐-德国留学|艾米·费伊 
 老伯爵夫人得意洋洋地扇着扇子，她和莫德都不愿意没有伴郎。 德国埃尔斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 正如您所看到的，无论是法语还是英语，老伯爵夫人的拼写和写作都不太熟练。 德国埃尔斯特太太的愚昧|。 亨利伍德